+++
title = "esp32-lora"
weight = 15
chapter = true
+++

ressource :

<https://air.imag.fr/index.php/ESP32-LoRa>
<https://projets-ima.plil.fr/mediawiki/index.php/P27_R%C3%A9seau_LoRaWAN>

---

    cd ~/Arduino/hardware
	git clone https://github.com/Heltec-Aaron-Lee/WiFi_Kit_series.git heltec
	cd heltec/esp32
	git submodule update --init --recursive
	cd tools
	python get.py
	
__Testé exemple Scanner wifi de ressource <https://github.com/fcgdam/TTGO_LoRa32> dans platformio: ok__

	
	
	
	
Test avec projet ESP-1ch-Gateway-v5.0-master :

Mettre ce  projet github dans /home/rp/Arduino/ESP-1ch-Gateway-v5.0-master/

Définir , dans fichier>pref, le  carnet de croquis en /home/rp/Arduino/ESP-1ch-Gateway-v5.0-master/